【令人仇恨國家】懷疑譚耀宗做緊呢樣野

佢既言論算唔算係令一班反共既人，
更加憎支那同政府
正評 是
負評 否